Web版LIHKG轉底色

有無咩設定可以轉底色,
destop睇黑色好辛苦

白色先辛苦wo..

始終睇慣咗白色...

裝ｓｔｙｌｉｓｈ 自己打ｃｓｓ轉ｂａｃｋｇｒｏｕｎｄ ｃｏｌｏｒ

最好加埋quote同表情之類嘅基本function，唔該晒

agger

有啦

admin做野好快手, 而家按左上角ok

白色睇到眼殘